有冇人覺得姜b好屈機

平時唱下歌就一day
又靚仔
唔洗返工
幾好

你都痴撚線，人哋排練，度嘢，避瘋狂fans....我齋諗都覺得煩

漫畫家畫下畫又一day
足球員踢下波又一day
文員仔打下字又一day

唔使返工

連登仔求其碌下連登又一day

樓煮吠下又一day

是

你又參加造星四囉 咁易

廢事去屈人機啦
一陣人地飯都無得食

拍u tube 唱首歌 囉

雞做下愛又一日

習大大 仲屈機

13億中國人入面, 佢想邊個死就邊個死
好似玩緊真人死亡筆記

賣相女先屈機
露下影下相都10萬一個月

以邱子文畢業生黎講的確幾屈